知名連鎖正義使者 頂級人類基因和式食堂限時優惠 牛肉飯光合作用套餐價只售15元！

即叫叫做 光合作用價15蚊 加多串炸薯只需23蚊!!!
非常癡線!!!
鋪頭同自己屋企一樣任坐!!!
燈火通明帶比客人家的感覺!!!
食完很有意欲再叫多碗支持好企業!!!

拮野家定this one 正

拮你老母咩
扑野家撐共架

屌你港島一間都冇呀

太少分店

好正

正呀

太少分店,港島區完全冇分店

100% 加藤屋 成個人一出鋪頭都精神咗!!!

希望呢排多人幫襯有本錢遍地開花!!!

推！

吉野家狗也不屌

係同路人就支持

我唔會因為佢係黃絲就幫襯佢
但咁平，咁就試下啦

今日下午茶食完 值得支持

我個區好少良心店
依家差唔多日日食佢咁濟

岩岩食完 豚肉米粉炸雞

屌你呀平到咁撚樣仲成世界同我即刻係即刻呀係沙田開返間啦加盟費幾多?搵人夾錢開返間啦